[區選核彈] 原來律政司處理選舉事務既政府律師係何君堯既人!!!

原來律政司處理選舉事務既政府律師係何君堯既人!!!
無意中search search下發現左呢份文件

匯蝶公益係何君堯創辦既組織

一路睇, 發覺有個人名熟口熟面

呢位人兄原來就係律政司政制發展及選舉組既政府律師
即係平時負責向選舉主任提供法律意見既組別, 當中或者包括DQ候選人既決定
睇番政府電話簿已經無左成組人既名, 可能因為保密原因, 但好彩google都仲有記錄

推到2046

Push

傳媒朋友睇到就好

半夜無人睇到, 個核彈幾大都無用

推下

推

推到記者查證

.

幫手推, 今次真係核彈

幫你推下先

要上到熱門先得

推，。？

推，，，，，，

利益衝突

推到佢仆街

pish

成個政府都係自己人

推, 又係何妖搞事
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

屌

推呀

推到有人解釋有無利益衝突, 有無搞到選舉不公

太少人, 上唔到熱門

又係何妖中聯辦

有用post 推

Conflict of interest

Push.

pish到熱門

多D人幫手推, 呢個POST唔可以唔見

推上熱門！！！

推到聽朝都見到

唔撚係呀嘛 呢幾個月先知道建制嘅力量係幾咁深厚 果然係官官相衛

推上熱門

push

我屌！又係河妖

大力推

tui

甴近平

推到啲人訓醒

嘩屌 賄選

Tui

何妖

一定話無
話有嘅我切
會話有既定程序乜乜乜

摩擦力MAX
推

push 呢個係核彈

Pish

手土

究竟幾時先推撚到呢條撚屌無得去美國同埋被制裁

聽朝訓醒再幫你推
希望我推嘅時候已經推得起

Wtf

咁搞法真係好難玩

幫推
希望朝早有傳媒朋友起身見到會了解下
大家加油

推！

希望朝早仲有個post

DIU 推呀！

都係便衣黎架

up

推咗先

推推推

PUSH

何妖都幾撚把炮

Icac?

11。14 大人罷工 細路唔洗衝

推左先講

推呀！

推啊

推左再講

p仔照推

推啊！！
ICAC都要睇到！

何妖仆街死

Google cache

香港最不可思議 就係呢個賤人
點解仲未死

仲可以揀d有政治背景嘅人入去做，真係好撚廢

Lm

成個政府電話簿都有google cache？ 如果係咁政府刪黎有咩用

甴大大

習曱甴

推呀屌你老母仆街何妖

正常每個網頁都會有cache

Icac呢？

DKLM

DQ民主派，利益衝突

p牌無得推

推到記者入

又話政治中立？
呢種要即炒

成班賤種

選舉DQ不公正

仆街

dq對手咪輕鬆贏？

曱甴近平

推推推推推

推爆佢唔好停

推 除非係合約 如果唔係公務員應該唔可以有其他身份？

再推

手動推比記者睇

推呀
屌佢老母

次次都核彈
核到悶

幫推

佢個選區今年加埋龍鼓灘個堆牛屎村個陣我都覺得有古怪

咩資格先做到

DLLM

真 dklm

嘩屌依個要推

推到上熱門

蘋果記者

推！！！！

屌成個系統都係佢嘅人

推
甴近平

黑箱作業

私相授受

推番上黎
有冇記者呀喂？？？？

不如睇下仲有咩官唔係佢地啲人
支聯辦治港你估講笑

推啊屌你老母

預左啦
"全部都係我既人
點同我鬥"

Push 選舉舞弊

哇屌

推！！！

推到記者睇到

推 屌你老尾

屌！
記者幫手呀

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

推到其他人見到

定係其實轉左位／工
其他相似部門睇過唔覺有

icac執7左未

推推 正仆街咩都係何妖

backup先

Diuu

Push!

補返句，依家「律政司法律政策科憲制事務分科政制發展及選舉組」，即係樓主所搵到Google 紀錄嘅部門，得一個人（鄭大雅女士），唔見樓主所提到嘅人

Pui

推，雖然無人會理，主辦單位，旁證，球證都係佢哋嘅人，連VAR都任改，仲有得玩？

幫輕輕推

官官相衛

屌你死何妖

利益衝突呀何妖

推！！

DQ所有敵人，自己友全部當選

推 利益衝突

推到大陸政府睇，何律師就黎變香港皇帝，佢上到位，第一時間唔放過習大大

DQ所有敵人，自己永遠當選

自己不受法律約束，人地就嚴刑峻法

自己無事，敵人好大件事

幫手推

推到有傳媒有跟進

拉！

堆

推到何妖收皮

有冇舞弊可能

公墓員政治中立？

仲點信政府

習曱甴
曱近平

wow

我話無你都唔信啦

親政府=中立
有意見=違反中立原則

留底

匯蝶公益

Google Cache

呢個堅核彈

push!

我推

可恥

推唔到上熱門

推上法庭

無人推

推臭何妖

推 甴近平

開始推到無力

何妖d 料都推足5 個月
搞咁耐佢淨係無左個學位

區選不公咁大件事都無人推

其他人個名已經hide 左

死何妖
國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

岩岩睇到 幫推